屌你老母d廢老真係好on9

頭先落街有個廢佬啊婆捉住我
話佢手機較左震機唔識較返響機叫我幫佢搞
佢手機係好舊式個d，所以唔知係邊度較就係咁諗辦法係咁幫佢搵係邊較返
個廢佬就屌鳩我「唔識就攞黎啦，係到㩒㩒，唔該曬你你已經功成身退，真係唔講粗口都唔得，屌啦媽」
癡撚線d仆街廢佬 幫緊你仲咁嘅態度
祝你行路比車撞死死仆街

有冇一下轟爆佢部電話?

又鍵盤戰士

我不知幾想，不過一定會若麻煩上身
隔離有幾個保安，驚佢條仆街報警要我賠

我比返部手機佢之後即刻舉撚住中指對住條仆街